【恫嚇閉門作賽又不成】亞洲足協就噓國歌事件對香港足總發警告

今次錢都無罰

對於本月在大球場舉行港足對馬來西亞的亞洲盃外圍賽時，有香港球迷噓國歌的事件，亞洲足協裁定，對香港足總發出警告。

亞洲足協紀律和道德委員會上星期五開會討論，認為香港球迷的行為違反規例，若再違規可能會處以更嚴重懲罰。

嚇死人咩 個心離一離呀

咁都閉門真係國際笑話